唔好過火，星期一無人罷工就玩撚完

夠喇，返屋企喇小朋友，今日玩夠喇